[7月新番]天使的3P! 天使の3P! 集中討論區

STAFF
原作：蒼山サグ（電撃文庫刊）
キャラクター原案：てぃんくる
監督：柳 伸亮
キャラクターデザイン：野口孝行
シリーズ構成・脚本：雑破 業
アニメーション制作：project No.9
音楽制作：ランティス

CAST
五島 潤：大野柚布子
紅葉谷希美：遠藤ゆりか
金城そら：古賀 葵
貫井響：井上雄貴
貫井くるみ：日高里菜
鳥海桜花：伊藤かな恵
尾城小梅：花澤香菜
相ヶ江柚葉：井口裕香

PV

天使的3P!官網

天使的3P!漫畫

天使的3P! Twitter

線上生肉

直播link23:30

線上

算唔算難民 幾鍾意金毛

算

據說開呢套新番post 嘅人會被消失

金毛

日高里菜